藍絲啲攻擊我地要快啲破解啊！！！

見到藍絲由721已經開始屈係黑衫人扮白衫人！尋日又屈藍衫人係黑衫人扮！佢地已經喺social media/ wtsapp瘋狂散播！social media威力真係好大㗎脫歐又大多數反對變支持都係因為靠social media慢慢洗腦，我地要快過佢地啊！

今日收到一段:

//請大家幫忙轉發幫幫警察！🙏🏻🙏🏻

呢兩晚， 啲暴徒示威者已經變咗陣，佢哋改去圍堵我哋警察宿舍，差館，去到附近嘅時間佢哋會變身， 著唔同顏色嘅t卹，打扮到好似街坊， 幫我呼籲下你哋身邊嘅朋友， 見到呢段訊息嘅時間，幫我呼籲下身邊嘅朋友，如果你哋真係想香港好， 支持我哋警察執法， 麻煩你哋見到有人圍警局圍宿舍嘅時間， 請盡量叫住喺附近嘅居民 唔好逗留喺現場睇熱鬧， 否則我哋喺執法嘅時間有機會會唔傷到真正嘅平民百姓， 因為呢班pk佢哋衝完我哋之後佢呢走得好快， 剩低落嚟可能真係平民百姓， 但係有部分係極黃嘅平民百姓我哋阻止唔到，但係佢哋會參與一齊走去起哄， 變咗響我哋執法嘅時間就會引起好多不必要嘅阻礙， 同埋會傷及到無辜， 昨晚響黃大仙我哋執法嘅時間， 就響暴徒示威者側邊竟然有上咗年紀老人家就坐喺公園側邊睇熱鬧，暴徒辦完事就係走向公園方向， 你叫警察點樣衝鋒陷陣，幫幫手見到呢篇文章嘅時間幫我 通知身邊嘅朋友或者家人， 喺屋邨住嘅居民唔好企響地面 睇熱鬧，返屋企關窗 隔住窗睇唔好落街喺度食甜筒睇熱鬧幫幫手🙏🏻🙏🏻
//

我地真係要反擊喇！

推

脫歐由大多數反對變支持*

藍屍 page 日日都幾拾條假新聞 , 駁得幾多

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

咁我地咪要出翻幾十條真嘅俾佢地，唔好睇少啲藍絲page

又話班後生攪攪陣
點解班白衫藍衫咁多老人家

仲要打翻黑衫？自己人打自己人？講出嚟好唔好笑啲

你問佢哋fact check咗未？證據？片？圖？

試過！eg之前何君堯post外國人樣話CIA，我話點解CIA一定係男人同點證實係真？佢地會話 「我證實唔到 何君堯實知情先post出嚟」

呢啲MSG呃到弱智既啫

屌佢地啦

藍絲會 fc 就唔係藍絲啦

你比d警換黑tee片比佢就得

有D就冷處理算啦
話我地有核彈佢地都會信

我哋警察宿舍

又話啲黑衫廢青，換藍衫即時變阿叔樣無撚腦

經過呢兩個月我先發覺香港真係好多弱智㗎唔好睇少，淨係會share 向警察致敬都on9 la

點解會關脫歐事

佢會話 車剪接嚟 啲藍絲用道理同佢地完全溝通唔到

早，迟下入店铺搶劫，入银行搶劫。都係为咗返送中。口号係政府无能，我要生存。不追究，不起訴。但我憤怒的是还有一班白痴同情他们，支持他们。这样下去你的支持迟早害到你自己。當街打人以多欺少给下一代一个坏教育。以为是正確的。因为只要有信念就做什么都可以。👍

唔關事，只係想透過呢件事，純粹想講social media威力好大，就算好多人支持都好，都有機會180度改變

啲老人gp瘋傳緊

咪係仲要大陸雞蟲樣

係黑衣人就唔會打番黑衫啦
信嗰啲都冇腦

我地更應該控制呢班豬撐我地

但事實上真係勁多人信，人嘅智商原來可以咁低

俾返警察換黑衫條片佢哋睇

對呢啲講來晒氣架咋

而家剩係搞警局都唔滿意 咁仲想點姐
元朗白衣人搞到元朗變死城 有人幫你向警方問責 仲要俾人告暴動 你執到啦

呢啲無得救，只會揀自己相信嘅事嚟相，
等佢行出去俾犬TK就有機會醒。

放心
呢d fake news真係弱智先信

但呢班人都咪話唔多，分分鐘可以令中立嘅支持埋佢地成班老野唔識fc好大獲

唔係話條條fake news都冷處理
但呢條如果白衫係示威者扮
咁點解警察唔撚做野捉班白衫仲搭晒膊頭

所以真係唔洗太執著每條fake news

驚就唔好出街 你做咩咁曳唔聽差人叔叔講

宜家就係班仆街無腦覺得係示威者轉白衫周街打9人

睇得藍絲page嗰啲都冇腦
放棄佢地啦

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

係佔好多人就唔會呢幾日咁多街坊支援啦

一係就年青人帶佢地老豆老母食一食，有fd試過，即刻撐警都變到屌到班狗屎忽穿

但香港就係有好多呢啲弱智...

啱呀 逐條駁真係晒氣 清者自清
信fake news既傻閪你今日講服左佢
佢第日又第二條fake news

但呢條咁fake嘅都勁撚多人信

打人果班都屈埋係示威者 咁講閪
自己人打自己人？

佢地d fake news都有分高低級
呢條一定係最低級

你講既多人係幾多先有1000人算唔算多

我見其中一個page都30萬人like喎 救得一個弱智得一個

藍絲真係成場革命最無貢獻既族群
結果論而言革命一旦成功
隻隻藍絲肯定轉哂風向講人話
所以真係唔駛同班民智未開既人拗

咪臭係

咁低級都有人信點解啲人咁豬

咪係
之前又屈被打嗰班全部係市民全部都抵打
好啦人地出晒黎澄清係市民就轉方向屈白衫係示威者打市民
屌你點駁姐同弱智講道理呀?

求其一個藍絲page都30萬人like 我當一半人信都好撚多

你話係後生仔易容扮老人，可能佢哋都會信

無錯
如果你尋日罷工真係成功令林病跪低 大把人同你吶喊助威
但唔得 就結果只係得阻人返工放工一樣結果

蠢人永遠係多數
不過我敢肯定就算係多數蠢人都覺得呢個講法有d問題

「依家啲暴徒要七百萬人陪葬」

你啱，但要成功就唔好俾呢班豬西繼續影響身邊人以為示威者係暴徒

你太睇得起藍絲啦

有冇1萬個like先

隨時有一日真係有人出埋口扮係示威者打人
到時仲難拆

一定信
再離譜d都仲得

哦 你講緊林鄭推果個明日大與計劃？
條賣港賊唔死都冇撚用啦

呢啲係傻9深藍深紅 冇獨立思考先會信
冷處理啦

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

我指呢條fake news post

絕對唔係要駁佢，宜家都知用正常邏輯無可能同佢地溝通到。係要洗翻佢地腦等佢地唔信fake news, 雖然我地未諗到可以點搞

連登仔雄起來

根本上呢個時候仲會信呢d低能forward既都係無得救 可以不理

係脫歐個電影就係教你唔好逐條假新聞駁

呢個fake news做得低質啫，咁白衣人都大把人信係示威者搞出嚟，佢地做得高質翻少少即刻一堆豬會信

d黑衫同白衫都係狗扮既，有晒片

無講話要反駁，之前一早都講過反駁佢地係無用，要慢慢唔覺唔覺洗佢地腦先係重點

到我哋全部返屋企瞓覺佢都會屈我哋整緊核彈㗎啦

破解方法就係搵人捐個腦俾佢

黑色扮的話未郁手都拉左啦 唔擔心會有智力正常市民會信

兄弟 , 同果啲人講道理無用架 , 到一日佢地針吉到肉就會變黃 , 睇深水埗就知啦 , 班深藍索完 TG 就醒撚晒啦 , 好過你打千字文

比狗隻換黑衫片佢睇
屈返佢地出黎搞事呃ot錢

其實啲藍絲都唔會了解成件事先，見係自己想睇嘅野一定即刻信咗先

一齊打分化戰

講真你同班人拗
你幾時見有人拗得贏由耶撚變信佛架
核心價值同信仰係好難動搖
你淨係可以期望佢地用下腦同尊重唔同理念
藍絲眼中暴力就係唔岩
屌暴力淨係得郁手咩
言語 性 精神 政策暴力算唔算暴力啊
你被人打唔可以開拖
咁我不如打鳩你班藍絲
你地唔好還手囉
和平上街可以 暴力就唔岩
屌 一追問藍絲要點做
佢又鬼打牆講返暴力搞亂香港唔岩
真係on99一舊舊
你好難搵到一個有sense既藍絲

咁不如每個人帶自己深藍老豆老母落街試食少少tg 我真心有fd老豆食完變淺黃

我嗰廢老group好多人轉貼

係啊就係要分佢老母

即係俾個藉口警察, 連街坊都照打??

你可以話俾佢聽唔使擔心，其實所有黑衫都係警察扮嘅，俾埋條片佢睇，咁咪得囉。

有個藍絲親戚成日扮有sense 睇啲post笑到我成日自己炒車

由佢啦呢條就

好多人都唔明
啲新聞唔係出畀我地睇
係出畀比較中立既人
跟住佢地就話你係民意撚／民意歸左邊唔會轉

啱呀 戰區要以民居為主 呢兩日街坊表現有目共睹

Sd番8月3 維園上台張相佢睇

你都痴撚線
搞咁耐文宣仲未明？
佢地唔係要聽真野呀，作返一百條假嘅昆鳩班廢老啦

發夢有tg散到民居 十幾個捉緊棋廢老吸住咁屌示威者搞事唔死都無用

push

我自己親戚都好多呢啲智障

知己知彼百戰百勝啦
有時候都要企係對面諗點解會信呢啲
先可以搵到對策
老實講世界各地都好多藍絲呢類人
我係國外都見其他forum
開始有人屌前線勇武手段過激
一張圖既威力遠比想像中大
就算有正當性都好容易被扭曲
尤其國外都係一堆愚民睇啲唔睇啲好易畀人帶風向

林鄭個仔飛磚咪試過但佢地又好撚醒知係fake 仲屌9我地係傻竟然會信喎 笑撚咗

Agger 到宜家逃犯條例係點我諗好多藍絲都唔知

絕對唔可以唔理
因為睇嘅唔單止係深藍
好多淺藍/中間派都會被逼睇到 e.g. 有藍絲fd like
言論一面倒下好快會被洗腦
而呢班人絕對比呢到好多人想像中多

唔一定要認真同佢地fact check
有人係下面comment笑下佢地「咁都信」已經差好遠

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

反擊唔係想直接反駁，係想分化翻佢地/慢慢洗佢地腦 (需要未諗到方法)

咁呢類人咪抵死 當係俾佢地感受下示威者受既威脅
佢地屌我地唔可能打佢地既 等班狗幫我地出手

深藍真係可以放棄
真係為對立而對立
淺藍真係可以嘗試帶佢地出去睇下世界

冇錯, 有啲人係冇得救
但啲冇得救嘅人係會share出去畀好多有得救嘅人
所以一定要comment
唔一定要好認真fc
就咁打一兩句恥笑下都可以
唔可以令更多人被洗腦

比返差佬換黑衫片佢地睇囉

請廣傳警察換黑衫片

同認班人冇得救
但由得啲page一言堂好容易令其他本身可能有得救嘅人都洗埋腦
要知道呢啲page係會主動送上門
藍絲多一個都太多

下次叫前線唔好啦

不如入group睇乜人sd出黎
由源頭揾起，我地究竟點解唔入藍絲group

多餘啦
佢哋一被黑警亂棍打中 即時變黃啦
留返D腦力做其他有意義嘅嘢啦

推推推推推推

你叫佢哋全部出晒黎睇下有幾多人
小貓幾隻喺度亂咁嘈
除咗做埋呢啲陰濕野之外仲有咩做得到？

個個藍衫同埋福建幫都冇戴口罩，應該有好多市民影到相拍到片，起底組應該唔難做嘢，都是起初底，邊個話係黑衫做都冇可能啦！

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

轉貼: 震撼教育

有個識左好耐既上海 frd
上星期黎左香港出差一個月
我地成日討論反送中
佢唔係五毛
意見同淺藍差唔多
成日話 d 後生太衝動不顧後果
暴力就唔岩係暴徒
係受人教唆先會咁激進
仲話佢聽到好多係會襲擊大陸人

我今日約左佢去金鐘集會
話佢可以近距離觀察下 d 後生示威者係咪真係好似佢咁講既暴徒

我地兩點幾係中環買左箱保擴力
三點半去到金鐘地鐵站
一上大堂已經勁多黑衫手足
一出閘已經見到有兩個大陸大媽同 d 手足鬧交
不外乎都係鬧攪亂社會
d 手足就叫佢返大陸食屎
我 frd 見到就同我講話你地真係好針對大陸人
我就話明明你地上海人最憎呢 d 無理取鬧大媽
點解而家佢地鬧 d 後生又覺得冇所謂
佢冇出聲

一上海富已經好似戰地現場咁
氣氛好緊張
我地冇著黑衫
連口罩都冇
我地放低箱保擴力係物資站就有個後生女上黎派口罩比我地
我朋友講普通話話佢唔會去前線唔需要口罩
個女仔用普通話堅持一定要比口罩佢
話 d 警察已經出左 tg
一定要我地好好保護自己
結果我地拎左兩個 3m
跟住又有個後生仔係物資箱拎左頭盔同眼罩比我地
今次我真係堅決話唔要
我話我地只會係後排
留返比有需要既手足
個後生就叫我地一定要小心安全

我 frd 問我呢 d gear 都係免費派發？
我話係
佢問咁 d 野邊個買
我話就係一般市民買然後送黎物資站
好似我買保擴力黎一樣
佢話咁即係鼓勵 d 後生衝擊
我話你試下用任何方法去鼓勵下叫 d 後生唔好衝
照常理勸人唔衝一定容易過勸人衝
衝既又要食 tg 又要比人打又要驚坐監
如果 d 後生係因為現場有免費物資派所以去衝
咁佢應該好容易叫到人唔衝
佢冇出聲

我地係海富企左大半個鐘
其間見到好多次有人叫"要水"
即刻有其他人送上水
有人叫"要直遮"又即刻有好多人送上遮
有人大叫要"first aid"
即刻有班貼左十字既後生衝埋去幫手
我 frd 問我佢地識唔識大家
我話大部分人都係互不相識

大概四點幾班狗又射左好多 tg
有一大班手足湧返黎海富
有個 full gear 女仔坐左係我地隔離休息
廿歲都可能冇
佢成塊面紅晒眼又不停流眼水
明顯岩岩食完 tg
佢一坐低好多經過既手足又遞鹽水又遞濕紙巾
個女仔全部話唔洗話留比有需要手足
佢話佢自己用水沖下 ok
佢坐左十分鐘到又上 gear 諗住出去衝
我 frd 忍唔住叫佢唔好再去
個女仔聽到我 frd 講普通話呆左呆
然後就用普通話講佢一定要去
因為仲有好多人係出面頂住
然後仲叫我地冇 gear 唔好出去
話出面危險
我個 frd 聽完喊左出黎

臨走我地落地鐵
見到有對講普通話既夫婦推住架bb 車
聽口音非常北京腔
男既隻腳傷左行動不便
女既諗住自己抬架bb 車落樓梯
有幾個黑衫後生即刻走埋去幫手抬架 bb 車落去
果對夫婦就係咁多謝班後生
仲叫班後生小心
我個frd 最後同我講今日真係震撼教育
佢未接受到佢係微博見果 d 暴力衝擊畫面
但佢會花時間去 d 外國新聞網了解多 d
同埋唔會再叫班後生做暴徒

冷處理

其實佢都大多數都係針對性
已經有既定主場
就算你俾證據都係視而不見
特別有幾個人帶頭誤導其他人

d廢中一睇CCTVB淨係識講班後生除左識搞破壞仲識咩日日係咁好難令佢哋轉色

*既定立場

唔使破
真係好多街坊支持示威者

破解

幫手屈大d
好似呢啲咁

pish

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

人只會信自己想信嘅嘢

洗乜理鳩藍絲
到今日都唔明

淺藍都唔洗理啦大佬
果啲所謂中間派會信既都係on9啦
咪撚浪費精神啦

咪由佢傳囉
會繼續信藍屍就本身係藍屍
本身唔信就唔會信

但藍絲係無腦地睇乜信乜

班人最緊張就係錢
與其拆，不如比大陸經濟下滑文宣?
同埋林鄭要搞死香港因為佢有英國籍可以直接走人

啱啱有個朋友，爸由淺黃變淺藍，媽由淺藍變深藍，唔好睇小佢地得唔得！！

係呀，連D警察都係黑衫扮添
唔帶委任證亂打人，擺到明抹黑警察啦

啱啱有朋友老豆由淺黃變淺藍，雖然我講嘅只係單一例子，但你估俾人帶風向好難？我地連登有時咪又係俾人帶到風向

唔通陳淨心講既野又一定岩咩

如果真係扮嘅警察就唔會唔拉，仲有，有證據就拎出來。

反而你有警察/黑社會換黑衫列隊收指示畀人影到，之前咁多次扮衝唔成功反而畀人篤爆。

唔醒嘅人就點都唔會醒，你只能夠提醒身邊嘅人，叫佢自己fact check, 上網睇返d有證據嘅片/新聞，唔好whatsapp send兩段野就當係真。

都係對住空氣指罵啫，用番同一招

quote番佢篇野，話警方發現此現象，實為藍絲想嫁禍黑衫之技倆，事實係普通色換黑色衫，並唔係警方聲稱咁樣

加句警方係混亂之中，未能觀察清楚，我方表示理解，但切勿胡亂發放消費及標籤市民，市民無分政見皆為你的服務對象

exact7ly
成班中哂陷阱
喺黃page嘻笑怒罵有鬼用咩

yes招人組tg

日日都咁多fake news 跟本冇得破解

只可以好general 一句，
唔好人講你就信啦，你睇多幾次唔同既live 甚至去現場睇下先再諗啦

日日都屈架啦，係呀，俾人斬腳都收錢呀，問佢幾錢我俾返佢叫佢俾我斬幾下

有個乜𨶙嘢沉默電台
好多廢中廢老share
啲片全部cut頭cut尾

無撚用架啦
佢地有bias 你有證據佢地班on9都係會信自己嗰套
721元朗單野都叫唔醒 就真係算9數啦

平行時空真係存在

藍絲正仆街 冚家剷

Push

呢個唔使拆啦，
點睇都係真‧街坊睇唔過眼屌警察
街坊年紀、裝扮根本唔可能係示威者

無得解 佢地好信政府嘅人
覺得佢地高學歷 加上唔識上網 未見識過建制班議員嘅事蹟 所以佢地好信議員講嘅野

on9就由佢哋慢慢變深藍？
深藍多一個都太多
重會好似病咁一傳十 十傳百

依家唔係話一定要認真fc
留返一兩唔好令佢地一面接受資訊已經差好遠

你有道理 根本無可能駁得完
我覺得要解決問題 應該由教佢地判斷新聞可信性入手
重要事件一兩件先去駁 呢單黑衫扮白衫要駁

同意
慳水慳力又有效果

唔洗理,
支持前線勇武打柒班仆街
尊重前線決定

呢個係佢地戰略，要變通:

Part 3:

Part 2:

Part 1:

8月4日晚發夢：
中聯辦國黴，民間黑衣自衛隊去參觀，但有大批黑社㑹阻止，並放出大量煙火。
因此夢到：中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

支持還支持
輿論戰都好重要